響禁聚垃圾令開始左之後 我地去左一間無人嘅商場

試食尼間外賣黃店！

寶琳魚木日台小食
地址：
將軍澳毓雅里9號慧安商場地下A14號舖